法國女人刀系臭雞嚟

fucking bitch!!!!!!!!!!!!!!!!!

樓主成日開埋d垃圾post
點解唔去排下精神科

咁德國，英國，美國呢？

exactly
一係傻嘅,一係專業打手想洗走行動post

感情台？？？？ 大撚把叫春po 啦